mtr 網速

3hk, lte好左dd

但都係好慢

5g 工程仲未攪掂？